原來90年代已經成班大陸仔講 顯示卡 VGA卡

是咁的, 原來由90年代開始黃金已經係大陸仔集中營

而家成班大陸仔仲想正名顯示卡

跟我一齊SHOUT：顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

Referrences

2005年07月21日 顯示卡： Intel Extreme Graphics w/64MB VRAM

Appendix

LM

叫 display 咭喎 老細

中文正寫，講出嚟就用英語，好正路。

電子嘢用中文講出嚟會好怪。

正如你唔會同人講點要鍵盤、顯示屏、固態硬碟...

隔離POST真係好痴線
連登真係2000新世代既天地

我放學去買ram 買display 係講英文

果陣為左買低階卡 , 連月卡 道具卡都冇抽

btw 投票post 先可能上熱門

回家了

真係唔知點解變左顯卡

果一千個正評返緊學?

月你老母卡 死大陸仔
我地香港人叫月費卡

利申00後

不嬲以前都叫開顯示卡，唔關大唔大陸事

咁而家大陸人點叫display card
顯示卡定顯卡

顯你老母卡

Ram 佢地叫 內存

算啦 冇用嫁啦
連登同港台蝗化情況一樣
GOOGLE TRENDS乜都講曬啦
10年前屌人顯卡蝗語冇人會駁嘴
依家顯卡已經反超顯示卡

我就唔怪啲唔玩開電腦嘅人講顯卡，佢地都係耳濡目染
要怪就怪果啲內容農場式運作嘅垃圾繁體網站，直接簡轉繁copy n paste中國評測網站啲文章
台灣啲網見好多都講緊內存、顯存、CPU主頻嫁啦 已經冇得救
香港人就通常都直接用英文RAM VRAM 邊個同你係度內存

巴打你呢個g service 點開

google trends

補充 google繁體「顯卡」嘅地方係中國為主 trends下面有得睇
簡體搜尋結果隨著google被中國封鎖而減少

跟本成班新香港人/赤化咗既香港人

.

細個叫顯示卡or display card
無聽過顯卡

借圖一用

估唔到我30 歲香港出世比人話大陸仔

叫開 graphics card

唔係啦，腦場一向都講中文，秩士披卡

Graphics card ?

一

內存真係唔知乜撚嘢嚟
點解會有人講得出口

咩呀⋯⋯
我由細到大不嬲都講開顯卡㗎啦。
從來無聽過顯示卡。邊有問題呀⋯⋯
啱啱啱聽呀⋯⋯00後既Ching

依家啲電腦唔係我出世之後先發明㗎咩⋯⋯無理由㗎。
我真係無聽過顯示卡wooooooo.

正經post 冇人理

香港人一直都叫開「顯示卡」或VGA 卡！

收皮啦， 88年 我已經係高登做緊靚仔，冇人叫主板，顯示卡。
只會叫main board, display card.

最記得超頻要焊晶體管，sx變dx要飛線。
仲有假o既pipline cache

內衣褲存貨,Wacoal大撚把

內存我到E家都真係分唔清係講HDD定RAM

本來我都唔肯定以前係咪真係無人叫顯卡
但呢張圖真係收撚哂對家皮